潮州佬惡撚曬

依間野真係好垃圾
今日見到有砵仔糕賣
就叫啊媽買啦 買五個比屋企人食
佢用一個袋入
然後我啊媽就話：
吓？用一個袋放咪會成pat屎咁囉
然後賣野個女人就話:
成pat屎你咪唔好買囉
最撚搞笑係嗰時我地已經俾左錢
無奈無得唔要。。。
見到佢啲態度咁差我就當場呆左
講講下有個無著衫戴金鏈嘅潮州肥佬行出來
之後就好大聲咁話 我地依度係咁架啦 唔中意就咪撚來
我忍唔住就講咗聲:你哋啲態度都幾差
個潮州佬就起曬鋼咁話:咁點啊？你話我啲嘢係屎
依個時候佢已經講曬粗口咁準備隻揪
然後佢同個女人就話 打交我哋都唔驚啊！
潮州佬真係cls
為咗舊屎 發難渣

觀塘？

閱.

一場誤會

咁講真，人哋開得門做生意串 77 都係佢自由
下次唔好買就算

九龍城

都真 下次唔去了

係你呀媽態度差先喎
話成pat屎 好聲好氣講可唔可以分開裝唔得嘅咩
我都唔想賣啦咁

估唔到咁容易會trigger到佢哋想打交 差啲開片咁滯 淨係講左一句

句野本身都串串地，唔知講陣個語氣係點

你知道普通香港人幾咁燥
隨便上連登個個都掉人老母
你自己下次小心D

張相睇落啲貨擺得好出喎，打俾食環叫佢睇睇佢？

推

潮州幫 福建幫啲fd 應該都係黑社會

咪就係，講好啲話容易整爛唔得既
加句唔該就乜事都無，依家先撩者賤
樓主同佢老母就真係成pat屎咁

講真， 真係入一袋
5 個分別入5個袋？

講清楚個地址啦

個款都真係似 所以都即刻拉啊媽走

平時經過佢都係咁擺 唔知食環會唔會理呢

分開裝話比返膠袋錢佢囉
大家好來好去都唔識
仲學人PO上來想點

佢係衰串咀...無lala發火都狒狒地
講真係街市買砵仔糕都係放埋一袋

好似樓上話 報食環 同老黑硬碰冇著數 係香港比人打完仲會比人拉

我係潮發買咁多年又唔見有問題
個老闆有次見我拎住一抽二能仲俾個大袋我入起晒d 野
更係你老母掩尖聲悶聲氣又唔好啦

下次會㗎啦 想大家經開嘅話 比啲心理準備大家啫

可能啦 哈哈